[青衣]中國國殤活動要人！3.前要！已經有聚集

要人！

青衣城對岀！仲要有坤哥！好撚中意坤哥！

快推

沙田新城市啲鋪頭仲做緊生意㗎

求幫推

要人

仲有班畜壟

冇人呀，現場好歡樂

圖都冇張

推

快d去有人既地方吹大雞，一齊探坤哥！

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

我要同坤哥唱：

I say 光復香港
You say Stand with Hong Kong
這是民主點的歌
這是榮光點的歌
無悔曾經這麼爭取過

大概23十人倒

屌你 推！！

到咗，係馬會買緊波

大台附近得好少自己友
得咁少人點撐坤哥